[蒙面惡徒特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zero-One 06 , 騎士龍 29

幪面超人 Zero-One 第六話

騎士龍戰隊 龍裝者 第二十九話

神枱位

EveryTime~

朝日電視台

lm

全部都犯法

Lm

好想快d下星期日

咁講法迅係咪姐係有自我意識

點解每次真花bb都會有負皮架

不破諫

又係天才lv. 繼檀黎斗又一痴線佬

第一次佢搞GAG佢解釋前就get到

最尾秘書好可愛

留名遲下迅一定背叛

檀黎斗真人係點痴線法

好似係藥劑師嚟，但走去藝能界

冇
都係高智商學會認定高智商人
高材生
一時癮起去jaxa考太空人
點知滿分過關咁啫
碎料啦

佢話自己興趣係考牌

配音員都有自我意識 暗示humangear全部都有？

似係humangear會產生感情同自我意識
他地係專捉依d 去升級做怪

不破佢唔係學習差咩 拉低全班平均分加三次都考唔到東大定講差嗰方面天才

你知唔知東大幾撚難考 佢都係差3分
重要一年追到咁

只係覺得未去到檀黎斗咁天才

但就咁睇都幾傳奇
早稻田都係日本名校嚟啦
雖則比唔上東大

迅搶清美腰帶果下以為想胸襲

一個係咩由細到大學乜都勁，一個半路出家都上到呢個level
Btw我幾欣賞佢戒電話呢下去讀書

今集睇到後面先發現izu其中一隻鞋個踭係一個窿咁特別

zeroone 06

考東大應該難過DSE考滿分 但佢用一年時間就差少少入到

陣間行完街返黎睇

大雨

毒菇已死

上集都未有時間睇

最尾定格有少少假

本人定替身嚟架?

二代橙神

二拉每次變身都係咁正

照咁睇冇cut到
定係吊威也？

其實唔係一鏡到尾，而且唔係正面近鏡，已經有可能用咗替身
就好似電王入面良太郎每次跳BREAK DANCE，影番佐藤健嗰時都會轉番做近鏡大頭

不過上年快盜暴徒戰隊第7人都做到空翻，唔排除可能本人都識

上星期見美山加戀呢個名已經覺得有D熟
google過先知今年佢客串過套日劇,佢有做我鐘意丁個種scenes
今晚丁下佢先

吊威也

d動作靚

原來合作過好多次

諗返起之前佐野岳嗰set動作真係痴撚線

迅真係唔係人

拉打界大門大

套拉打裝應該係用黎保護對手

秘書個樣真係張張相都唔同

佢同諾艾爾仲有個戰隊綠唔係成日都參加個啲體能綜藝，記得傻橙拎第一

睇完今集,又有人準備做孝子

上天好公平
傻橙輸係矮

可以上了

矮先靈活
高就可能做唔到

用你套logic
米8以上無人識空翻啦

url]
真。開薯片

準備多多位加入父慈子孝系列

佐藤健係本人黎

接受到網民對佢啲惡搞gag，都幾大方下

呢個gag都唔係太衰嘅

要正皮呀

女拉打好正

全部BREAK都係本人跳咁強？

咁我自吞一打

社長入設定掛，佢有叫係公眾場合唔好叫自己爸爸

最強人間體係橙神
其餘不值一提

自我意識+老豆俾佢睇個女以前啲相或者片

睇設定 今集迅開始覺醒
俾滅洗返轉頭

雷應該都唔係
唔知主角...

又錯

一集啲內容真係好豐富

老老豆豆 明明只係睇咗六集
好似睇咗十幾廿集咁

神呢 好似文武雙全？

之前一直覺得humagear變怪人係抄GGG變Zonda
睇埋大象mode外型,仲唔係抄GaoGaiGar

亞視都唔差

就算係都係斷空我

忽然又諗到,OP暗示滅同迅會洗白
其實佢地會唔會原本係用來對抗阿克既humagear?
簡單來講
阿克=EI01
滅迅二人=J同佢架方舟
因為唔夠力量對抗阿克先俾阿克洗腦做手下
可能仲有其他流落外地既滅亡迅雷成員

今集好撚正 原來wing係比迅用
zero one打唔贏好正常 人地都偷左你條progrise key
basic key 點打

btw 原來滅亡迅雷係人類滅亡日文嘅諧音
迅雷滅亡 ＝ 人類滅亡
wow左唔好屌
btw迅個定位真係好似害怕
蒙面無罪 立法無理！

一個試招怪人都仲有咁多惡搞
完了吧好嗎

rising hopper都係progrise key, 邊有分basic唔basic
迅打贏係因為新角色首次出場

橙神唔洗wire翻來翻去仲要唔係一下起兩下止
應該冇人挑戰到

阿士識跆拳道，應該有d腳法既

唔知係咪我睇個字幕組譯得麻麻,
我覺得今個單元個劇情好怪, 我唔係好理解到個聲優同佢爸爸發生咩事
呢句說話係出自個爸爸把口, 究竟up乜鬼野

搶哂主角d玩具key就啱
造型完全唔掂，快手出佢果兩個hopper強化form

我竟然睇晒

cls所長去到超級戰隊都係渣住對拖鞋 然後師兄果然係鬼

X係本人,後空翻果D賣點黎
火影忍者舞台劇佢做嗚門

塊面好似腫左
聲又好似冇咁嘈

今集無咁好睇

個時有d資料片睇返龍太朗上身後個d跳舞係自己本人黎
另外拍浪客劍心都係

跳都好打兩樣野黎
如果純講好打可能都係藤岡弘後生個陣

古烈頓都識少少功夫，有集佢真人古迦踢

昭和個班冇得比啦
十個有過半都有武功底

我以為係要有自我意識升可以升級做怪

嗰D直頭自己著皮套

佐藤健係跳舞底嫁,所以先加入龍太跳舞依個特色
以前電片making片係播番佐藤健跳BREAK DANCE既片段

抱歉係由爸爸講
父親係由個ai講
兩句同時講又擺埋一齊
你咪覺得怪囉

其實個故事可以向好邪惡既方向發展，或者好深入咁探討，不過拉打劇點到即止

蒙面無罪

套戲都幾撚勁
暫時好似一個樣衰嘅女角都冇

五大訴求 缺一不可

同當年W一樣

所長我覺得麻麻

月讀靚過個AI

今集根本可以拆做兩集
單元個背景其實都冇交代得好清楚
不過睇落都係借對父女黎講迅同滅關係
可能係咁所以輕輕帶過廢事拖戲掛

又雖然講得唔深入
但係我睇到新ai個幕都有少少感動
新編劇唔差

值得一提
今集變身隻蝗蟲淨係拆咗天花
但係冇踩爛野
有進步

進咩步吖
個幕只係顯得cg求鳩其
明明踩到地下彈起哂啲石仔
地下都仲係冇穿冇爛

cg還cg
明明咁多長凳都冇踩中就係有進步

如果呢啲位慳cg俾資源落打鬥度
我覺得可接受啦
再過多5集 都唔知仲見唔見到隻蝗蟲跳黎跳去

無計喇，電視劇嘅CG無論成本定製作時間都有限，你唔好搞到好似時王個時光機/Another Kuuga咁樣已經收貨喇

gaim桃姐都係自己著皮套打

遲下仲有部高達喎

不破親身上陣演開薯片

佢第5話都有上twitter睇改圖
有d拍特攝既都做埋youtuber 好似快盜X咁

傻橙肯定係佢著皮套只有Fresh Orange catwalk ，其他都係高岩成二

sor 我講緊gaim入面個桃姐

不過最強人間體同意係傻橙 睇佢玩極限體能王就知
咁多特攝人間體參加得佢可以打到上位

又話說 滅迅嘅腰帶 變身框架同zero one一樣

唔好啦，我寧願佢快都唔好習慣以前咁拖

迅同滅兩條死mk個關係完全無興趣兩父女仲可以深入啲講，如果唔係拉打劇既話

今集已經開始縮皮

直接人間體變身向前衝 下個鏡頭就變好

01集集都推主線捱唔捱到40集架

單元角色當然可以唔洗成日拖長講
但係今集個訊息量其實幾大
1.用父女帶出或人當佢老豆=humagear係心理寄託
2.又帶出迅同滅關係
3.迅掙扎咗半集就即刻用腰帶洗返腦
4.再加埋zaia社長+aims關係
呢堆野全部都可以係主線材料黎
所以如果跟以前既進度
拆做兩集慢慢講都得
至少迅掙扎個度都可以玩兩集

不過大家慣咗exaid個種開快車劇情
佢地keep到咁高質我都唔介意快呀

而家爆咗迅係滅整既humagear
滅又唔知係咪同12年前果個係同一人
同埋佢地暫時係唯一反派陣營
點都有野期待下既

不會懷孕

佢冇攝衫

補link

型到仆街，唔知佢依家仲識唔識

官網出左圖，似係本人吊威也
最尾果下，似係copy本人落左地定格果秒黎做後製

做得拉打就唔係黑警
drive、Accel嗰啲係白警

果陣話全部跳舞鏡頭都係佐藤健親自上陣
二叔仲話拍四隻野上身都唔及叫佢跳舞咁辛苦

論身手，佐野岳真係新十年最勁果個
論智商，黎斗神就IQ最高

黑人問號

鏡頭外黃色光，入鏡已經變好身

後期通常都係咁
正常既 簡化省返時間用黎打好過

屌 想去
如果有埋dx買就好

龍騎入面個利刃呢?

我睎龍騎嗰陣得幾歲
完全唔記得劇情

藤岡弘仲要做埋變身後（頭幾集）

直播恐怖game

有但唔多，最危險都係俾替身

宜家又拍浪客劍心，應該又係親身上陣
個底應該仲係度

好靚

推到比架仔見到

隻憤怒王子好有色紙feel

全部都有加豬嘴

邊樹嚟?

葵芳

仮面ライダー ホンコン

佢殺完人用水泥埋屍，邊個查就餵俾隻怪食

刃BB

喺香港做拉打做到要戴豬嘴

send 去日本

借來用下

水嶋ヒロ、YouTubeで料理番組を開始「初心者だってことがちょうど良かった」

佢啲畫可以出套港版拉打色紙

仲有個畫機械人既page

近排有啲狗仔隊影佢踩單車出去果時，見到佢老婆大肚

滅迅 / 飛電 / AIMS 3個 party嘅 prorise key 又係差唔多。。。可以共用？

由humagear製造岀黎既humagear

leon

TV證明咗飛電滅迅得
所以肯定可以互通
你見歷代拉打一二騎成日交換道具

分別應該係飛電driver authorize左先打開progrise Key 再放入腰帶
滅,迅就用滅亡迅雷個腰帶強制用個progrise Key 不破用指功強制打開

遲下交換用都唔出奇

而家個個明星都話做YouTube
平民真係唔知點起步

滅迅同不破一樣強行打開

好似有人話放progrise Key入槍就可以輕鬆打開 好似唯阿咁

係 有dx玩具就知

咁又唔可以同dx比既 正如dx progrise Key唔會因為未authorize而開唔到

佢唔睇說明書
仲有粒子彈明明自己會分開做甲,佢係都要多手打散佢

豆腐RT 咗，手足幫手推推

到時有集唯阿糾正返不破點變身就好笑
不破：你唔d早講！

AIMS個2隻拉打變身時射出黎既子彈有時會飛去D怪度
如果隻怪避唔到打中左 咁隻怪係咪會變做拉打?

会心の一発

二拉三拉有官方變身講座條片未

白警只係係劇先存在

現實就會變身打鳩市民

仁良就存在於現實

利刃就係現實版

秘書同poppy正d
個人認為秘書

poppy

西面poppy

秘書

poppy>秘書

唔難 一定係poppy
咁霧子同poppy 邊個正啲

一定係霧子

你地講乜呀
香港警察之前都喺示威者面前講過呢句野嚟保護圍村嘅村民架

乜而家香港有警察架咩

事實上月讀係正過AI秘書

又幾好笑

錯係仲衰，利刃都要偷偷摸摸
但香港公安係光明正大

這是正式錄用的警察嗎

正式呀，圍村嘅村民都有拎住鐵通保衛家園，防暴警察走去搭佢地膊頭表示以後拍住上，7月21日嘅事之嘛

我知，其實我搞下gag 姐

月讀完勝

個鼻真係好柒

我都係搞緊GAG，大家都太大壓力了

應該要去轉韓國

仲有其他想都唔係好靚，面方，黑眼圈。笑起黎好怪。不過劇中造型突出。但月讀都只係好少少

鄧兆尊個造型
仲以為東映咁撚好死居然會係腦殘DVD請山田涼介黎做

月讀都要睇係第幾集既月讀 珍珠奶茶害人不淺

刃BB最靚
馬場最正

佢好鐘意飲珍珠奶茶?

日本食咩9都珍珠珍珠
明明珍珠=澱粉集合體
係咁食肥死

this movie failed to live up to my expectation

NICO最正

我記得佢細佬好高大,唔知有冇J自己家姐

wow?

貞子電影有翔太郎

：起源

呢套就睇池田依來沙啦

又係喎

個樣p太多

如果kamenrider HK 有腰帶
佢係會用邊個條腰帶

會唔會係mask做變身器
腰帶（？）係腰包

more

最近好似出左寫真

洋紫荊變身器,變身音效為"光復香港時代革命,free Hong Kong"

暫時tv出左既咁多新form入面最正就係lightning hornet
呢套劇女拉既地位真係幾高
以前嗰啲好似都冇試過可以轉form
呢套野三個拉打人間體都好順眼
但滅迅兩個就麻麻地
尢其係滅, 啲戲仲尷尬過害怕
淨係識傻笑

btw以為刃B咁叻自己整key, 原來係老細比

自膠, 係迅

但lightning hornet件衫好殘

close up肚個位d皮爛爛地

得飛電先整到key

我估應該要有衛星先整到key

之前唔係話day break之後
失傳左progrise key既技術
得返飛電有

咁aims嗰邊啲key又係邊個整
飛電對家？

我估係我估zaia都有自己既衛星, 同埋佢地都可以整到humagear

不破d手下其實係咪humagear

返工凝住係咪要打爆自己啲手下

感覺d 手下好似build入面d兵仔呾

新時代
女拉待遇都好啲

最緊要比刃B多啲鏡頭

還店右邊個拉打原形係W咁就:
"光復香港!"
"時代革命!"
"光復香港, 時代革命!"
(願榮光歸香港~)

現實香港有RX就好
一拎把風車劍出黎即刻秒左成個政府同黑警

A Revolution of Hong Kong can bring us Freedom.

好正，好想比佢瘋狂命令

不破好勁

Fang嘅亞種

fang trigger

上網見到有斬月舞台劇，睇完個感覺係啲拉打太重TV班主角嘅味道，黑龍玄除外佢係光實性格另一種極端化

聽講幾年前有fans整過
而家預言成真左

走得太前
想睇真骨彫ver

財團B
想睇佢出埋Fang Metal

鐮刀好型
fang trigger就...佢咁樣掛支炮諗起重炮strike

quarzer 千眼怪

重用皮套+全身道具求其到

gayz得罪左邊個

屌another diend直接重用唔改仲靚 仲有隻geiz會唔會太hea

geiz好似生腫瘤咁

geiz套野無錶仲好

最大問題係個配色
屌你 整皮套班友係咪色盲

不如斗蓬變埋五星紅旗

嘩屌你老母好核突呀

當時出ground zi-o, 有聲音話唔用雕像，用watch裝上身可能好睇啲

然而geiz告訴你並不是

一睇就知低成本

會唔會出
LT同HM extreme

漫畫唔出奇
可能tv版無用既皮套係漫畫用返

會唔會出埋Cyclone accel xtreme

Geiz Majesty (X)
Geiz Communism (O)

Tv出唔成 漫畫補完

仲有Heat、Luna、Metal、Trigger extreme
有排出

依家咁睇雕像靚好多

我對眼頂唔順 Geiz搞成咁

geiz 造型hea到, 十足山寨作

不破諫真係好正每次都暴力開鎖
刃阿唯變身都好有氣質

成個KIVA魔王咁

財團B表示: 今次發發啦

Kiva final form咁撚型

Zio啲皮套喺柒啲

紙皮整ironman

成身都係掉落物